---
ID: 262782
post_title: 结束，我的 IDS 被偷了
author: 南 靖男
post_date: 2005-11-06 17:32:08
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/11/262782
published: true
---
好不容易休息一天，睡到快十一点才起床。
故意的。其实九点多的时候人醒了，就睡不下去了。
然后就跑出去了，逃的远远的。
从武昌逛到汉口，饿的饥肠辘辘。结果，排队买东西吃的时候，放在包包里的 DS 被人偷了。
新买的包包是拉链的，不能扣住。哎～～一同还有 Supercard 和 64M 的 SD 卡。
只玩了三个月，就报销了。
不想多说。Happy 从此结束，Study 才是我现在最重要的。
准备给 sunwen 回话，问他我这两三个月可以做些什么准备工作。